連登有為港青整合帖 快啲入黎睇下見唔見自己

整合自上面幾個post
為方便各位蛇頭尋找人才 請善用Ctrl+F 功能

出住咁多先 陸續有黎

留名睇絲打

[member]
會員編號:#65026
會員名稱:自我介紹

會員編號:#54177
會員名稱:擼司機

會員編號:#76207
會員名稱:Supernova

會員編號:#46184
會員名稱:李大發

會員編號:#101991
會員名稱:naughtywifme

會員編號:#10162
會員名稱:無業者

會員編號:#5166
會員名稱:東尼大木博士

成班垃圾 千零蚊出賣靈魂

支持

留名學野

why no me?

見到波台班假膠開71post 都知今次又有野玩

點解冇我

人力資源post

唔好推

真係好撚蠢
科技愈發達啲人愈撚蠢

班垃圾腦都唔用憑咩值$1000 /4 hours
都唔衡量下自己

推推先

置頂

唔推唔得啦

睇得好開心

無人推?

表揚愛國青年

哈哈哈哈哈哈

Ching ho ball

不過好易借刀 除非「搞手」叫人wts自己 就會有佢真電話

推推

同志們！是時候清算他們了！我們要一起批鬥他們

香港良心

皇天擊殺

呢班傻鳩

咁快鞭屍

其實唔洗加密啦
你方佢地冇ac咩
愛国咁光榮怕咩俾多啲人知

block 撚咗 2 個鐘先全部 block 完
D 人既特徵一係冇出過 post, 一係奶韓，一係求平人仔台月費之類

推

推到班社會垃圾跳樓死

個list長過金剛棒

想block晒但太長

推撚死呢班人

估到會咁

真係慘 做唔到有為青年

我假膠都比人撚
我有同樓主盒作，比左幾張愛國撚嘅相佢

同樓主tg 記錄

你同我tg過？ 個個唔係我黎喎

梳 get錯 有殺錯無放過啫 打擊賣港賊 人人有責

我以為你係fai Ching 三個鐘戴口帽嗰個post

不過你放埋自己email出黎比人起底又柒啲既
下個acc重新做人啦

I don't care bro
唔check清楚就殺自己人

撚知你自己人咩清 見你咁雀躍放曬tg email出黎咪推你一把囉

有無諗過我想見報影相比apple daily

巴打寫script fetch嘅？

有我

似brute force

屌你老母
成班廢柴唔撚配做香港人

巴打
btw上面個真愛悠里吹係假膠唔係愛国分子黎 但佢d cap圖果個都唔係我黎 我真.愛国愛港分子點會撚狗